\begin{titlepage}
	\textwidth=450pt\oddsidemargin=0pt
	\setlength{\topmargin}{0pt}
	\setlength{\headheight}{0pt}
	\setlength{\textheight}{800pt}
	\setlength{\parskip}{0pt}
    \begin{center}
    	\begin{figure}[ht]
    		\begin{center}
    			\includegraphics[scale=0.4]{figures/logo_uniud.jpg}
    			\label{figure:logo_uniud}
    		\end{center}
    	\end{figure}
        \Large{\textsc{Universit\`a degli Studi di Udine\\}} \vspace{3mm} 
        \rule[3mm]{15.8cm}{0.2mm} \\ \vspace{5mm}
        \small{\bf Dipartimento Politecnico di Ingegneria e Architettura \\ \vspace{3mm}
                   Corso di Laurea magistrale in Ingegneria Elettronica}
    \end{center}
    \vspace{15mm}
    \begin{center}
        \large{\bf Tesi di Laurea magistrale\\}
        \vspace{10mm}
        \LARGE{\bf Tablet-based drone control}\\
        \vspace{3mm}
        \LARGE{\bf for aerial writing}\\
        \vspace{4mm}
    \end{center}
    \begin{center}
    	\LARGE{ Controllo di un drone tramite tablet\\}
    	\LARGE{ per scrittura aerea}
    \end{center}
    \vspace{5mm}
    \par
    \noindent
    \begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
    	\vspace{20mm}
        \large{\textbf{Relatore}\\
        Chiar.mo Prof.\\
        Pier Luca Montessoro\\ \\
        \large{\textbf{Laureando}}\\
        Cristiano Urban\\}
    \end{minipage}
    \vspace{3mm}
    \begin{center}
    \rule{15.8cm}{0.2mm}
    \large{\bf Anno Accademico 2021/22} % anno accademico a cui si è iscritti
    \end{center}
\end{titlepage}